★美聯集團主席及執董下月起減薪

新冠肺炎影響，地產代理行業面臨嚴峻挑戰。美聯集團(01200)及美聯工商舖(00459)宣布，主席黃建業帶頭減月薪4成，所有執行董事亦減薪，由3月起實行，為期3個月，首席管理層則凍薪，與員工攜手抗疫，共度時艱。

唉

笑咗

返嚟做乜撚嘢！屌你

聯想起佢

lm